鄭少秋演唱會有唱香港料理

好感動

rly ?

牛肉加蔥花

真係好正

想SEE

跳唱香港料理

屌 想睇

成70歲仲跳到舞